<resources>
    <!-- <string name="mention_helper_toast">若找不到艾特的好友可以查实刷新好友/关注列表</string> -->
    <!-- <string name="confirmbar_sample_message">Action performed.</string> -->
    <string name="confirm">确认</string>
    <string name="doubleclick_exitapp_message">再按一次退出</string>

    <!-- comment -->
    <string name="commen_input_hint_password">请输入密码</string>
    <string name="commen_input_hint_confirmpassword">请再次输入密码</string>
    <string name="common_ok">确定</string>
    <string name="common_cancel">取消</string>
    <string name="common_loading">正在处理中&#8230;</string>


    <!-- 添加时间轴 -->
    <string name="delete_event">删除本条提醒</string>

    <!-- 版本升级 -->
    <string name="soft_not_update_info_half_before" translatable="false">该版本已为最新版本</string>
    <string name="soft_update_error">更新失败</string>

    <string name="soft_update_no">已经是最新版本</string>
    <string name="soft_update_title">软件更新</string>
    <string name="soft_update_updatebtn">更新</string>
    <string name="soft_update_later">稍后更新</string>
    <string name="soft_updating">正在更新</string>
    <string name="soft_update_cancel">取消</string>


    <string name="fav_tag_intro">关注一些话题来丰富你的首页吧</string>
    <string name="create_bar_notification">说明：\n1、频道名称已经提交无法修改\n2、属性设置为“公开”则该吧出现在全部看吧，用户均可点击加入。设置“私密”则仅该吧吧友可见，需通过分享链接邀请好友方可加入\n3、发送图片/视频/文章给看看小助手@吧名，即可同步内容至看吧。如看吧属性为“私密”则同步内容仅吧友可见</string>
    <string name="ok">确定</string>
    <string name="cancel">取消</string>

    <string name="msg_invalid_phone_number">无效的手机号，请重新输入</string>
    <string name="msg_invalid_captcha">验证码错误，请重新输入</string>
    <string name="msg_invalid_pass_length">密码长度6–15个字符</string>
    <string name="msg_pass_not_only_english">密码不少于6位，支持数字、英文、特殊符号</string>
    <string name="msg_invalid_nickname">用户名2–16个字，支持英文、下划线</string>


    <string name="string_state_ready">READY</string>
    <string name="string_state_preparing">PREPARING</string>
    <string name="string_state_connecting">CONNECTING</string>
    <string name="string_state_streaming">STREAMING</string>

    <string name="regist_deal"><u>用户使用协议</u></string>

    <string name="deal_content">　本《用户协议》（以下简称“本协议”）是您(以下也可以“用户”来指代您)与北京杜子和他的好朋友们信息科技有限公司(以下简称“杜子和他的好朋友们信息科技”)就使用“_XXXX_”产品所达成的协议。在您开始使用“_XXXX_”产品之前，请您务必应认真阅读(未成年人应当在监护人陪同下阅读)并充分理解本协议，特别涉及是免除或者限制杜子和他的好朋友们信息科技责任的条款和开通和使用特殊单项服务的条款。\n除非您完全接受本协议的全部内容，否则您无权使用“_XXXX_”产品。若您使用“_XXXX_”产品，则视为您已充分理解本协议并承诺作为协议的一方当事人接受协议的约束。\n　1、协议适用范围\n　　1.1　本协议约定了杜子和他的好朋友们信息科技和用户之间就使用“_XXXX_”事宜发生的权利义务关系。\n　　1.2　“_XXXX_”指北京杜子和他的好朋友们信息科技有限公司。但就本协议涉及的某些服务项目，杜子和他的好朋友们信息科技的关联企业也可能向您提供服务，与您发生权利义务关系。\n　　1.3　用户指任何以合法的方式获取和使用“_XXXX_”产品的人。\n　　1.4　“_XXXX_”产品指一款由杜子和他的好朋友们信息科技合法拥有并运营的、标注名称为“_XXXX_”的移动客户端应用程序及以及对应的域名为　“app.hunwater.com”　的移动网站。\n　2、使用“_XXXX_”产品\n　　2.1　用户可以从任何合法的渠道下载“_XXXX_”软件程序到其合法拥有的终端设备中。但除非得到特别的授权，否则，用户不得以任何形式改编、复制或交易“_XXXX_”软件程序。\n　　2.2　一旦用户在其终端设备中打开“_XXXX_”，即视为使用“_XXXX_”产品。为充分实现“_XXXX_”的全部功能，用户可能需要将其终端设备联网。\n　　2.3　杜子和他的好朋友们信息科技授权用户拥有中华人民共和国境内永久地、不可转让的、非独占地和非商业性地使用“_XXXX_”产品的权利，但该权利不可转让，杜子和他的好朋友们信息科技也保留在任何必要情形下收回该授权的权利。\n　　2.4　您无需注册即可开始使用“_XXXX_”产品。但某些功能和某些单项服务项目，可能要求您必须注册后才能使用。此时，您若想要使用这些功能或服务，则应当完成注册并以注册用户的身份登录。\n　3、关于“帐号”\n　　3.1　“_XXXX_”为用户提供了微信登录通道，并以登录用户身份使用产品或接受服务的凭证。\n　　3.2　您在“_XXXX_”中的登录账号仅限于您本人使用，禁止赠与、借用、出租或售卖。如果“杜子和他的好朋友们信息科技”发现或者有理由怀疑使用者并非帐号初始登录人，则有权在未经通知的情况下，暂停或终止向该登录账号提供服务，并有权注销该帐号，而无需向登录该帐号的用户承担法律责任。由此带来的包括并不限于用户通讯中断、用户资料和信息等清空等损失由用户自行承担。\n　　3.3　用户有责任维护个人帐号、密码的安全性与保密性，用户就以其登录帐号名义所从事的一切活动负全部责任，包括用户数据的修改、发表的言论以及其他在“_XXXX_”客户端上的操作行为。\n　4、用户行为的合法性要求\n　　4.1　用户在使用“_XXXX_”的产品时，应当遵守中华人民共和国的法律。用户不得利用杜子和他的好朋友们信息科技服务产品从事上述法律法规、政策以及侵犯他人合法权利的行为。\n　　4.2　您不得使用未经杜子和他的好朋友们信息科技授权或许可的任何插件、外挂或第三方工具对“_XXXX_”产品的正常运行进行干扰、破坏、修改或施加其他影响。\n　　4.3　您不得利用或针对“_XXXX_”产品进行任何危害计算机网络安全的行为，包括但不限于：使用未经许可的数据或进入未经许可的服务器/帐户；未经允许进入公众计算机网络或者他人计算机系统并删除、修改、增加存储信息；未经许可，企图探查、扫描、测试“_XXXX_”产品系统或网络的弱点或其它实施破坏网络安全的行为；企图干涉、破坏“_XXXX_”产品系统或网站的正常运行，故意传播恶意程序或病毒以及其他破坏干扰正常网络信息服务的行为；伪造TCP/IP数据包名称或部分名称。\n　　4.4　未经杜子和他的好朋友们信息科技许可，您不得在“_XXXX_”中进行任何诸如发布广告、销售商品的商业行为。\n　　4.5　在任何情况下，如果杜子和他的好朋友们信息科技有理由认为用户的任何行为违反或可能违反上述约定的，杜子和他的好朋友们信息科技可在任何时候不经任何事先通知终止向用户提供服务。\n　　4.6　用户在“_XXXX_”发布的内容，工作人员将在24小时内进行审核。如违反相关法律法规则运营人员有权进行删除\n　5、用户个人信息保护\n　　5.1　您在注册帐号或使用“_XXXX_”产品的过程中，可能需要填写一些必要的信息。若国家法律法规有特殊规定的，您需要填写真实的身份信息。若您填写的信息不完整，则无法使用相关产品或服务或在使用过程中受到限制。\n　　5.2　您可随时浏览、修改自己提交的个人身份信息，但出于安全性和身份识别（如号码申诉服务）的考虑，您可能无法修改注册时提供的初始注册信息及其他验证信息。\n　　5.3杜子和他的好朋友们信息科技将运用各种安全技术和程序建立完善的管理制度来保护您的个人信息，以免遭受未经授权的访问、使用或披露。但用户同时明白，互联网的开放性以及技术更新非常快，非杜子和他的好朋友们信息科技可控制的因素导致用户信息泄漏的，杜子和他的好朋友们信息科技不承担责任。\n　　5.4　杜子和他的好朋友们信息科技不会将您的个人信息转移或披露给任何非关联的第三方，除非：\n　　　（1）相关法律法规或法院、政府机关要求；或\n　　　（2）为完成合并、分立、收购或资产转让而转移；或\n　　　（3）为提供您要求的服务所必需。\n　　5.5请用户注意勿在使用“_XXXX_”中透露自己的各类财产帐户、银行卡、信用卡、第三方支付账户及对应密码等重要资料，否则由此带来的任何损失由用户自行承担。用户不应将自认为隐私的信息通过“_XXXX_”发表、上传或扩散。\n　　5.6　在以下情况下，杜子和他的好朋友们信息科技有权使用用户的个人信息：\n　　　　1)在进行促销或抽奖时，杜子和他的好朋友们信息科技可能会与赞助商共享用户的个人信息，在这些情况下杜子和他的好朋友们信息科技会在发送用户信息之前进行提示，并且用户可以通过不参与促销或抽奖活动来终止传送过程；\n　　　　2)杜子和他的好朋友们信息科技可能会与第三方合作向用户提供相关的网络服务，在此情况下，如该第三方同意承担与杜子和他的好朋友们信息科技同等的保护用户隐私的责任，则杜子和他的好朋友们信息科技有权将用户的注册资料等提供给该第三方；\n　　　　3)在不透露单个用户隐私资料的前提下，杜子和他的好朋友们信息科技有权对整个用户数据库进行分析并对用户数据库进行商业上的利用。\n　　杜子和他的好朋友们信息科技利用您提交的电子邮件用于发送与杜子和他的好朋友们信息科技有关的通知。除前述使用以及您个人行为或同意披露外，杜子和他的好朋友们信息科技不会在网络中向任何第三方显示或共享您的电子邮件信息。\n　6、用户跟帖评论规则\n　　6.1　用户在注册后，可以以注册账号登录“_XXXX_”并对所阅读的内容发表评论。\n　　6.2　杜子和他的好朋友们信息科技致力使跟帖评论成为文明、理性、友善、高质量的意见交流。在推动跟帖评论业务发展的同时，不断加强相应的信息安全管理能力，完善跟帖评论自律，切实履行社会责任，遵守国家法律法规，尊重公民合法权益，尊重社会公序良俗。\n　　6.3　用户应当以真实身份信息注册账号、使用跟帖评论服务。\n　　6.4杜子和他的好朋友们信息科技承诺、并诚请所有用户，使用跟帖评论服务将自觉遵守不得逾越法律法规、社会主义制度、国家利益、公民合法权益、社会公共秩序、道德风尚和信息真实性等“七条底线”。\n　　6.5　用户不得发表下列信息：\n　　　（1）反对宪法确定的基本原则的；\n　　　（2）危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n　　　（3）损害国家荣誉和利益的；\n　　　（4）煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n　　　（5）煽动地域歧视、地域仇恨的；\n　　　（6）破坏国家宗教政策，宣扬邪教和迷信的；\n　　　（7）散布谣言，扰乱社会秩序、破坏社会稳定的；\n　　　（8）散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n　　　（9）侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；\n　　　（10）对他人进行暴力恐吓、威胁，实施人肉搜索的；\n　　　（11）未获得未满18周岁未成年人法定监护人的书面同意，传播该未成年人的隐私信息的；\n　　　（12）散布污言秽语，损害社会公序良俗的；\n　　　（13）侵犯他人知识产权的；\n　　　（14）散布商业广告，或类似的商业招揽信息；\n　　　（15）使用本网站常用语言文字以外的其他语言文字评论的；\n　　　（16）与所评论的信息毫无关系的；\n　　　（17）所发表的信息毫无意义的，或刻意使用字符组合以逃避技术审核的；\n　　　（18）法律、法规和规章禁止传播的其他信息。\n　　6.6　对违反上述承诺的用户，杜子和他的好朋友们信息科技将视情况采取预先警示、拒绝发布、删除跟帖、短期禁止发言直至永久关闭账号等管理措施。对涉嫌违法犯罪的跟帖评论将保存在案、并在接受有关政府部门调查时如实报告。\n　　6.7　杜子和他的好朋友们信息科技将完善公众举报平台，欢迎用户监督举报各类不法传播活动和违法有害信息，以共同营造清朗的网络空间。\n　7、服务的变更、中断和终止\n　　7.1您理解并同意，杜子和他的好朋友们信息科技提供的“_XXXX_”产品和服务是按照现有技术和条件所能达到的现状提供的。杜子和他的好朋友们信息科技会尽最大努力向您提供服务，确保服务的连贯性和安全性；但杜子和他的好朋友们信息科技不能随时预见和防范法律、技术以及其他风险，包括但不限于不可抗力、病毒、木马、黑客攻击、系统不稳定、第三方服务瑕疵、政府行为等原因可能导致的服务中断、数据丢失以及其他的损失和风险。\n　　7.2　用户须明白，杜子和他的好朋友们信息科技为了服务整体运营的需要，有权在公告通知后，在不事先通知用户的情况下修改、中断、中止或终止“_XXXX_”产品内的各项服务，而无须向用户或第三方负责或承担任何赔偿责任。\n　8、知识产权\n　　8.1　未经相关权利人同意，用户不得对“_XXXX_”的产品和服务涉及的相关网页、应用、软件等产品进行反向工程、反向汇编、反向编译等。\n　　8.2　用户在使用“_XXXX_”产品和服务时发表上传的文字、图片、视频、软件以及表演等用户原创的信息，此知识产权归属用户，但用户的发表、上传行为表明该信息对杜子和他的好朋友们信息科技非独占性、永久性和可转让的授权。杜子和他的好朋友们信息科技可将上述信息在“_XXXX_”中使用，可在杜子和他的好朋友们信息科技的其他产品中使用，也可以由杜子和他的好朋友们信息科技授权给合作方使用。\n　　8.3　用户应保证，在使用“_XXXX_”的产品和服务时上传的文字、图片、视频、软件以及表演等的信息不侵犯任何第三方知识产权。否则，杜子和他的好朋友们信息科技有权移除该侵权信息，并对此不负任何责任。前述第三方提出权利主张，用户应自行承担责任，并保证杜子和他的好朋友们信息科技不会因此而遭受任何损失。\n　9、法律责任声明\n　　9.1　杜子和他的好朋友们信息科技对于任何自本网站而获得的他人的信息、内容或者广告宣传等任何资讯(以下统称“信息”)，不负保证真实、准确和完整性的责任。如果任何单位或者个人通过上述“信息”而进行任何行为，须自行甄别真伪和谨慎预防风险，否则，无论何种原因，杜子和他的好朋友们信息科技不对任何非与本网站直接发生的交易和(或)行为承担任何直接、间接、附带或衍生的损失和责任。\n　　9.2　杜子和他的好朋友们信息科技不保证(包括但不限于)：\n　　　（1）杜子和他的好朋友们信息科技完全适合用户的使用要求；\n　　　（2）杜子和他的好朋友们信息科技不受干扰，及时、安全、可靠或不出现错误；用户经由杜子和他的好朋友们信息科技取得的任何产品、服务或其他材料符合用户的期望；\n　　　（3）软件中任何错误都将能得到更正。\n　　9.3　基于以下原因而造成的利润、商业信誉、资料损失或其他有形或无形损失，杜子和他的好朋友们信息科技不承担任何直接、间接、附带、特别、衍生性或惩罚性的赔偿责任(即使杜子和他的好朋友们信息科技事先已被告知发生此种赔偿之可能性亦然)：\n　　　（1）对杜子和他的好朋友们信息科技的使用或无法使用；\n　　　（2）杜子和他的好朋友们信息科技不受干扰，及时、安全、可靠或不出现错误；用户经由杜子和他的好朋友们信息科技取得的任何产品、服务或其他材料符合用户的期望；\n　　　（3）软件中任何错误都将能得到更正。\n　　　（4）任何第三方在本服务中所作的声明或行为；\n　　　（5）用户基于在“_XXXX_”中发布的广告信息，向第三方购买商品或服务；\n　　　（6）其他与杜子和他的好朋友们信息科技相关的事宜，但本用户协议有明确规定的除外。\n　10、关于单项服务的特殊约定\n　　10.1　“_XXXX_”产品中包含杜子和他的好朋友们信息科技以各种合法方式获取的新闻内容或新闻链接，同时也包括杜子和他的好朋友们信息科技或其关联企业合法运营的其他单项服务。这些服务以“_XXXX_”特别频道的形式存在，包括但不限于“段子”、“美女”、“趣图”、“语录”、“特卖”和“彩票”等。杜子和他的好朋友们信息科技将不时地增加、减少或改动这些特别频道的设置。\n　　10.2　您可以在“_XXXX_”中开启和使用上述单项服务功能。某些单项服务可能需要您同时接受就该服务特别制订的用户协议、使用协议或者其他约束您与该项服务提供者之间的法律文件。杜子和他的好朋友们信息科技将以醒目的方式提供这些法律文件供您查阅。但一旦您开始使用上述服务，则视为您同时接受有关单项服务的相关法律文件的约束。\n　11、违约责任\n　　用户因违反国家法律法规或本协议的约定或用户侵害他人任何权利因而衍生或导致任何第三人向杜子和他的好朋友们信息科技提出任何索赔或请求，包括但不限于诉讼费用、律师费用、差旅费用、和解金额、罚款或生效法律文书中规定的损害赔偿金额、软件使用费等而给杜子和他的好朋友们信息科技造成损失的，用户应赔偿杜子和他的好朋友们信息科技因此而遭受的一切损失，并消除影响。\n　12、其他条款\n　　12.1本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律。倘本协议之任何规定因与中华人民共和国法律抵触而无效，则这些条款将尽可能接近本协议原条文意旨重新解析，且本协议其它规定仍应具有完整的效力及效果。本协议的签署地点为杜子和他的好朋友们信息科技公司所在地北京市海淀区，若用户与杜子和他的好朋友们信息科技发生争议的，双方同意将争议提交北京市海淀区法院诉讼解决。\n　　12.2本协议可能因国家政策、产品以及履行环境发生变化而进行修改，杜子和他的好朋友们信息科技会将修改后的协议发布在网站上。若您对修改后的协议有异议的，请立即停止登录、使用“_XXXX_”产品及服务，若您登录或继续使用“_XXXX_”产品及服务，视为认可修改后的协议。\n</string>
    <string name="deal_content_new">　本《用户协议》（以下简称“本协议”）是您(以下也可以“用户”来指代您)与北京清百科技有限责任公司(以下简称“清百科技”)就使用“_XXXX_”产品所达成的协议。在您开始使用“_XXXX_”产品之前，请您务必应认真阅读(未成年人应当在监护人陪同下阅读)并充分理解本协议，特别涉及是免除或者限制清百科技责任的条款和开通和使用特殊单项服务的条款。\n除非您完全接受本协议的全部内容，否则您无权使用“_XXXX_”产品。若您使用“_XXXX_”产品，则视为您已充分理解本协议并承诺作为协议的一方当事人接受协议的约束。\n　1、协议适用范围\n　　1.1　本协议约定了清百科技和用户之间就使用“_XXXX_”事宜发生的权利义务关系。\n　　1.2　“_XXXX_”指北京清百科技有限责任公司。但就本协议涉及的某些服务项目，清百科技的关联企业也可能向您提供服务，与您发生权利义务关系。\n　　1.3　用户指任何以合法的方式获取和使用“_XXXX_”产品的人。\n　　1.4　“_XXXX_”产品指一款由清百科技合法拥有并运营的、标注名称为“_XXXX_”的移动客户端应用程序及以及对应的域名为　“app.hunwater.com”　的移动网站。\n　2、使用“_XXXX_”产品\n　　2.1　用户可以从任何合法的渠道下载“_XXXX_”软件程序到其合法拥有的终端设备中。但除非得到特别的授权，否则，用户不得以任何形式改编、复制或交易“_XXXX_”软件程序。\n　　2.2　一旦用户在其终端设备中打开“_XXXX_”，即视为使用“_XXXX_”产品。为充分实现“_XXXX_”的全部功能，用户可能需要将其终端设备联网。\n　　2.3　清百科技授权用户拥有中华人民共和国境内永久地、不可转让的、非独占地和非商业性地使用“_XXXX_”产品的权利，但该权利不可转让，清百科技也保留在任何必要情形下收回该授权的权利。\n　　2.4　您无需注册即可开始使用“_XXXX_”产品。但某些功能和某些单项服务项目，可能要求您必须注册后才能使用。此时，您若想要使用这些功能或服务，则应当完成注册并以注册用户的身份登录。\n　3、关于“帐号”\n　　3.1　“_XXXX_”为用户提供了微信登录通道，并以登录用户身份使用产品或接受服务的凭证。\n　　3.2　您在“_XXXX_”中的登录账号仅限于您本人使用，禁止赠与、借用、出租或售卖。如果“清百科技”发现或者有理由怀疑使用者并非帐号初始登录人，则有权在未经通知的情况下，暂停或终止向该登录账号提供服务，并有权注销该帐号，而无需向登录该帐号的用户承担法律责任。由此带来的包括并不限于用户通讯中断、用户资料和信息等清空等损失由用户自行承担。\n　　3.3　用户有责任维护个人帐号、密码的安全性与保密性，用户就以其登录帐号名义所从事的一切活动负全部责任，包括用户数据的修改、发表的言论以及其他在“_XXXX_”客户端上的操作行为。\n　4、用户行为的合法性要求\n　　4.1　用户在使用“_XXXX_”的产品时，应当遵守中华人民共和国的法律。用户不得利用清百科技服务产品从事上述法律法规、政策以及侵犯他人合法权利的行为。\n　　4.2　您不得使用未经清百科技授权或许可的任何插件、外挂或第三方工具对“_XXXX_”产品的正常运行进行干扰、破坏、修改或施加其他影响。\n　　4.3　您不得利用或针对“_XXXX_”产品进行任何危害计算机网络安全的行为，包括但不限于：使用未经许可的数据或进入未经许可的服务器/帐户；未经允许进入公众计算机网络或者他人计算机系统并删除、修改、增加存储信息；未经许可，企图探查、扫描、测试“_XXXX_”产品系统或网络的弱点或其它实施破坏网络安全的行为；企图干涉、破坏“_XXXX_”产品系统或网站的正常运行，故意传播恶意程序或病毒以及其他破坏干扰正常网络信息服务的行为；伪造TCP/IP数据包名称或部分名称。\n　　4.4　未经清百科技许可，您不得在“_XXXX_”中进行任何诸如发布广告、销售商品的商业行为。\n　　4.5　在任何情况下，如果清百科技有理由认为用户的任何行为违反或可能违反上述约定的，清百科技可在任何时候不经任何事先通知终止向用户提供服务。\n　　4.6　用户在“_XXXX_”发布的内容，工作人员将在24小时内进行审核。如违反相关法律法规则运营人员有权进行删除\n　5、用户个人信息保护\n　　5.1　您在注册帐号或使用“_XXXX_”产品的过程中，可能需要填写一些必要的信息。若国家法律法规有特殊规定的，您需要填写真实的身份信息。若您填写的信息不完整，则无法使用相关产品或服务或在使用过程中受到限制。\n　　5.2　您可随时浏览、修改自己提交的个人身份信息，但出于安全性和身份识别（如号码申诉服务）的考虑，您可能无法修改注册时提供的初始注册信息及其他验证信息。\n　　5.3清百科技将运用各种安全技术和程序建立完善的管理制度来保护您的个人信息，以免遭受未经授权的访问、使用或披露。但用户同时明白，互联网的开放性以及技术更新非常快，非清百科技可控制的因素导致用户信息泄漏的，清百科技不承担责任。\n　　5.4　清百科技不会将您的个人信息转移或披露给任何非关联的第三方，除非：\n　　　（1）相关法律法规或法院、政府机关要求；或\n　　　（2）为完成合并、分立、收购或资产转让而转移；或\n　　　（3）为提供您要求的服务所必需。\n　　5.5请用户注意勿在使用“_XXXX_”中透露自己的各类财产帐户、银行卡、信用卡、第三方支付账户及对应密码等重要资料，否则由此带来的任何损失由用户自行承担。用户不应将自认为隐私的信息通过“_XXXX_”发表、上传或扩散。\n　　5.6　在以下情况下，清百科技有权使用用户的个人信息：\n　　　　1)在进行促销或抽奖时，清百科技可能会与赞助商共享用户的个人信息，在这些情况下清百科技会在发送用户信息之前进行提示，并且用户可以通过不参与促销或抽奖活动来终止传送过程；\n　　　　2)清百科技可能会与第三方合作向用户提供相关的网络服务，在此情况下，如该第三方同意承担与清百科技同等的保护用户隐私的责任，则清百科技有权将用户的注册资料等提供给该第三方；\n　　　　3)在不透露单个用户隐私资料的前提下，清百科技有权对整个用户数据库进行分析并对用户数据库进行商业上的利用。\n　　清百科技利用您提交的电子邮件用于发送与清百科技有关的通知。除前述使用以及您个人行为或同意披露外，清百科技不会在网络中向任何第三方显示或共享您的电子邮件信息。\n　6、用户跟帖评论规则\n　　6.1　用户在注册后，可以以注册账号登录“_XXXX_”并对所阅读的内容发表评论。\n　　6.2　清百科技致力使跟帖评论成为文明、理性、友善、高质量的意见交流。在推动跟帖评论业务发展的同时，不断加强相应的信息安全管理能力，完善跟帖评论自律，切实履行社会责任，遵守国家法律法规，尊重公民合法权益，尊重社会公序良俗。\n　　6.3　用户应当以真实身份信息注册账号、使用跟帖评论服务。\n　　6.4清百科技承诺、并诚请所有用户，使用跟帖评论服务将自觉遵守不得逾越法律法规、社会主义制度、国家利益、公民合法权益、社会公共秩序、道德风尚和信息真实性等“七条底线”。\n　　6.5　用户不得发表下列信息：\n　　　（1）反对宪法确定的基本原则的；\n　　　（2）危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n　　　（3）损害国家荣誉和利益的；\n　　　（4）煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n　　　（5）煽动地域歧视、地域仇恨的；\n　　　（6）破坏国家宗教政策，宣扬邪教和迷信的；\n　　　（7）散布谣言，扰乱社会秩序、破坏社会稳定的；\n　　　（8）散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n　　　（9）侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；\n　　　（10）对他人进行暴力恐吓、威胁，实施人肉搜索的；\n　　　（11）未获得未满18周岁未成年人法定监护人的书面同意，传播该未成年人的隐私信息的；\n　　　（12）散布污言秽语，损害社会公序良俗的；\n　　　（13）侵犯他人知识产权的；\n　　　（14）散布商业广告，或类似的商业招揽信息；\n　　　（15）使用本网站常用语言文字以外的其他语言文字评论的；\n　　　（16）与所评论的信息毫无关系的；\n　　　（17）所发表的信息毫无意义的，或刻意使用字符组合以逃避技术审核的；\n　　　（18）法律、法规和规章禁止传播的其他信息。\n　　6.6　对违反上述承诺的用户，清百科技将视情况采取预先警示、拒绝发布、删除跟帖、短期禁止发言直至永久关闭账号等管理措施。对涉嫌违法犯罪的跟帖评论将保存在案、并在接受有关政府部门调查时如实报告。\n　　6.7　清百科技将完善公众举报平台，欢迎用户监督举报各类不法传播活动和违法有害信息，以共同营造清朗的网络空间。\n　7、服务的变更、中断和终止\n　　7.1您理解并同意，清百科技提供的“_XXXX_”产品和服务是按照现有技术和条件所能达到的现状提供的。清百科技会尽最大努力向您提供服务，确保服务的连贯性和安全性；但清百科技不能随时预见和防范法律、技术以及其他风险，包括但不限于不可抗力、病毒、木马、黑客攻击、系统不稳定、第三方服务瑕疵、政府行为等原因可能导致的服务中断、数据丢失以及其他的损失和风险。\n　　7.2　用户须明白，清百科技为了服务整体运营的需要，有权在公告通知后，在不事先通知用户的情况下修改、中断、中止或终止“_XXXX_”产品内的各项服务，而无须向用户或第三方负责或承担任何赔偿责任。\n　8、知识产权\n　　8.1　未经相关权利人同意，用户不得对“_XXXX_”的产品和服务涉及的相关网页、应用、软件等产品进行反向工程、反向汇编、反向编译等。\n　　8.2　用户在使用“_XXXX_”产品和服务时发表上传的文字、图片、视频、软件以及表演等用户原创的信息，此知识产权归属用户，但用户的发表、上传行为表明该信息对清百科技非独占性、永久性和可转让的授权。清百科技可将上述信息在“_XXXX_”中使用，可在清百科技的其他产品中使用，也可以由清百科技授权给合作方使用。\n　　8.3　用户应保证，在使用“_XXXX_”的产品和服务时上传的文字、图片、视频、软件以及表演等的信息不侵犯任何第三方知识产权。否则，清百科技有权移除该侵权信息，并对此不负任何责任。前述第三方提出权利主张，用户应自行承担责任，并保证清百科技不会因此而遭受任何损失。\n　9、法律责任声明\n　　9.1　清百科技对于任何自本网站而获得的他人的信息、内容或者广告宣传等任何资讯(以下统称“信息”)，不负保证真实、准确和完整性的责任。如果任何单位或者个人通过上述“信息”而进行任何行为，须自行甄别真伪和谨慎预防风险，否则，无论何种原因，清百科技不对任何非与本网站直接发生的交易和(或)行为承担任何直接、间接、附带或衍生的损失和责任。\n　　9.2　清百科技不保证(包括但不限于)：\n　　　（1）清百科技完全适合用户的使用要求；\n　　　（2）清百科技不受干扰，及时、安全、可靠或不出现错误；用户经由清百科技取得的任何产品、服务或其他材料符合用户的期望；\n　　　（3）软件中任何错误都将能得到更正。\n　　9.3　基于以下原因而造成的利润、商业信誉、资料损失或其他有形或无形损失，清百科技不承担任何直接、间接、附带、特别、衍生性或惩罚性的赔偿责任(即使清百科技事先已被告知发生此种赔偿之可能性亦然)：\n　　　（1）对清百科技的使用或无法使用；\n　　　（2）清百科技不受干扰，及时、安全、可靠或不出现错误；用户经由清百科技取得的任何产品、服务或其他材料符合用户的期望；\n　　　（3）软件中任何错误都将能得到更正。\n　　　（4）任何第三方在本服务中所作的声明或行为；\n　　　（5）用户基于在“_XXXX_”中发布的广告信息，向第三方购买商品或服务；\n　　　（6）其他与清百科技相关的事宜，但本用户协议有明确规定的除外。\n　10、关于单项服务的特殊约定\n　　10.1　“_XXXX_”产品中包含清百科技以各种合法方式获取的新闻内容或新闻链接，同时也包括清百科技或其关联企业合法运营的其他单项服务。这些服务以“_XXXX_”特别频道的形式存在，包括但不限于“段子”、“美女”、“趣图”、“语录”、“特卖”和“彩票”等。清百科技将不时地增加、减少或改动这些特别频道的设置。\n　　10.2　您可以在“_XXXX_”中开启和使用上述单项服务功能。某些单项服务可能需要您同时接受就该服务特别制订的用户协议、使用协议或者其他约束您与该项服务提供者之间的法律文件。清百科技将以醒目的方式提供这些法律文件供您查阅。但一旦您开始使用上述服务，则视为您同时接受有关单项服务的相关法律文件的约束。\n　11、违约责任\n　　用户因违反国家法律法规或本协议的约定或用户侵害他人任何权利因而衍生或导致任何第三人向清百科技提出任何索赔或请求，包括但不限于诉讼费用、律师费用、差旅费用、和解金额、罚款或生效法律文书中规定的损害赔偿金额、软件使用费等而给清百科技造成损失的，用户应赔偿清百科技因此而遭受的一切损失，并消除影响。\n　12、其他条款\n　　12.1本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律。倘本协议之任何规定因与中华人民共和国法律抵触而无效，则这些条款将尽可能接近本协议原条文意旨重新解析，且本协议其它规定仍应具有完整的效力及效果。本协议的签署地点为清百科技公司所在地北京市海淀区，若用户与清百科技发生争议的，双方同意将争议提交北京市海淀区法院诉讼解决。\n　　12.2本协议可能因国家政策、产品以及履行环境发生变化而进行修改，清百科技会将修改后的协议发布在网站上。若您对修改后的协议有异议的，请立即停止登录、使用“_XXXX_”产品及服务，若您登录或继续使用“_XXXX_”产品及服务，视为认可修改后的协议。\n</string>

    <string name="wenyou_pub_beyond" formatted="false">请将字数控制在%s字内。</string>
    <string name="comment_pub_beyond" formatted="false">请将字数控制在%s字内。</string>
    <string name="nick_beyond" formatted="false">请将字数控制在%s-%s字内。</string>
    <string name="sign_beyond" formatted="false">请将字数控制在%s字内。</string>
</resources>
